d野生動物有冇鍛練既概念？

比如兩隻老虎打交，輸左果隻會唔會練下體能報仇

或者鈴羊嫌自己跑得唔夠快去練跑？

一輸就等於死架啦唔係咩
仲點會有覆桌嘅機會

咩叫練下體，能報仇

...

幾好笑喎又